有無人覺得吉夫藥都幾靚仔。。。

影壇大享！！！

酒粒囝

is
今期流行

吉夫藥

吉仔kawaii呢

嘰

好想俾佢瘋狂毆打。。。

嗚哇完美五官。。。扯到上太空了。。。

Me and 吉吉

之前啊王又係
俾你地執到化曬妝成個kpop友咁

關我撚事呀？

唔係幾靚仔係超靚仔

全盛時期真係好正

呀枉>吉夫藥

真係上網search吉夫藥 咩都冇

唔撚關你事又禁入嚟睇仲留言？人格分裂精神病呀你？

吉夫藥未㩒入黎以為咩日本明星

白面時期真係靚仔到 應該無女屌唔到

呢張舊少少但係都唔錯

Google試咗笑撚咗出聲 真係有藥

呢張回落返啦

靚仔都有分好多種

城城：鄰家男孩加現代感（比較普遍）
冠希：鬼仔加壞男孩類型（比較吸引）
古仔：好似古代靚仔出現係現代咁，古人風（比較少有）
同古仔同類型古人風既有城武（金城武）

個人比較喜歡冠希風格

去日本發展嗰陣可以用呢個名

同佢地下室啲模型越嚟越。。。

城醒都叫比較普通？後生勁靚仔
陳冠希一定唔係樣衰但真係睇多幾年就厭

牙美呀

乜春啊吉咩夫藥

屌笑到仆街吉夫藥以為會post唔知邊個點知真係post古天樂美人又發功

不要偉了??

成個post得你估到

死蓝尸死臭鸠、，吊距樓某臭海。。

比較普遍呀行匀成個亞洲都搵唔到喎

城醒同黎明真係90年代指標嘅靚仔
黎明套人在邊緣睇到我扯咗。。。

美人唔好為衰佬勞氣啦

如果俾黎明望十秒即刻射

原諒今宵美告別了。。。活潑的心像下沈掉。。。

Me and Leon

你d字

佢已經虛榮心勁到開IG要人追蹤，又公告自己開左PO，成日自推上熱門你仲要唔用不推文

當年佢同文頌嫻拍mv, 俊男美女

較咗private好耐你都要繼續睇，想睇我啲嘢咪出聲囉

文頌嫻而家個樣仲係好得

少女同熟女嘅分別, 佢拍呢個mv 果陣應該得十七八歲

43碎

歲月催人...

鍾意睇佢做過兒

佢輪廓真係秀氣挺拔到...

分析得幾好

同姑姑有今生無來世

由其個鼻，生得好靚

依家就撚泰撚

我覺得白面靚仔過黑面 可惜佢黑面先紅到
同楊怡一樣 羊怡明明未整個鼻仲靚女 但可惜整左先紅

咁吳彥祖係邊種?

白人變黑人

唔知佢女女遺唔遺傳到原本個靚鼻

牙祖個嘴好怪 但整體都係好靚仔嘅

做佢女同學每日要捽幾次碟

佢而家塊面珠好硬

做佢男朋友呢⋯⋯⋯

弘
咪話同佢地下室嗰幾隻嘢好似囉

發碌j喺佢塊面珠一定鏗鏗聲

幻想中。。。弘好淫。。。

古天樂不嬲係靚仔, 都係靚仔出生偶像派.

可能遺傳到老母幫人含撚既天分

Richard?

季罩棍

做乜嘢要城武（金城武）
月娥（林鄭月娥）？